[運動方向] 立場既社評

請各位手足用少少時間睇一睇立場既社評
唔好忘記初心同令運動繼續得到支持
同意既幫手推一推

鬥長命
只有港共急住endgame

作者 鍾劍華教授